generating polynomial

我要搞PRBS,有冇得由generating polynomial睇得出個block diagram/vice versa係點